點解外國鬼佬身上既味咁重？

個體臭

男人味來

古龍水..

連Thermograph都係啡色

係
佢地飲完啤會好大陣麥味

唔沖涼

除左香水

難怪但很臭

is dirty

真

琴日見到個鬼佬一啖飲完一罐朝日

正常發揮啦
佢地不嬲當水飲

食肉多 同埋高油鹽飲食

南亞先難頂

佢哋成日唔沖涼

鬼佬多毛咪臭

我幾鐘意聞
利申:男友澳洲人